失業了，有咩game好玩

除左係咁睇劇情既game 乜撚野tlou呢d半桶水槍game

求pc ps4 手機驚推介

玩咩類型
多人定單機

Lm

人中之龍6

比較鐘意可以一齊玩
rpg 動作 策略

Pokemon unite

大陸畫質咁7 不了

The Outer Worlds
10蚊玩一個月無得輸
玩埋Sea of Thieves
Gears of War 5
A Plague Tale: Innocence
Bloodstained
都係10蚊

plague tale玩左 幾正

玩法一般
但個故事幾吸引
好似煲完套劇咁

夠刺激 d老鼠衝埋黎個陣

戰意

個問題你係燈下面老鼠永遠衝唔到過黎
係後面鼠旋風先刺激少少

既然失業，就全力投身，
香城Online